買件油多都話要睇身份證？點只啊

黃霑同林振強都未必估到

《平常人過鴨記》──調寄《The Twelve Days of Christmas》

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
火牛電線
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
鎖匙電鑽 火牛電線
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
鎖頭電掣 鎖匙電鑽 火牛電線
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
喪警做錯 深水埗地頭 都亂抖 打壓自由
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
鉗、磁石、棒球
喪警做錯 深水埗地頭 都亂抖 打壓自由
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
煲、廚櫃、鐵喉
鉗、磁石、棒球
喪警做錯 深水埗地頭 都亂抖 打壓自由
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
蛋、牛肉、奶油
煲、廚櫃、鐵喉
鉗、磁石、棒球
喪警做錯 深水埗地頭 都亂抖 打壓自由
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
管權利自由
蛋、牛肉、奶油
煲、廚櫃、鐵喉
鉗、磁石、棒球
喪警做錯 深水埗地頭 都亂抖 打壓自由
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
打擊零售旅遊
管權利自由
蛋、牛肉、奶油
煲、廚櫃、鐵喉
鉗、磁石、棒球
喪警做錯 深水埗地頭 都亂抖 打壓自由
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
編織無謂理由
打擊零售旅遊
管權利自由
蛋、牛肉、奶油
煲、廚櫃、鐵喉
鉗、磁石、棒球
喪警做錯 深水埗地頭 都亂抖 打壓自由
話買觀星筆即拉喎

平常人過鴨記 入貨有狗拉夾鎖
黑警權欲上頭
編織無謂理由
打擊零售旅遊
管權利自由
蛋、牛肉、奶油
煲、廚櫃、鐵喉
鉗、磁石、棒球
喪警做錯 深水埗地頭 都亂抖 打壓自由
話買觀星筆即拉喎

plish

PUSH

好正，鬼才級別

個核心係喪警做錯嗰句，可惜無原材料做到原曲個佢呵護我咁諷刺，仲要不停loop

應該係要針對攻擊性呢樣嘢，上面全部係以此為由嘅濫權行為？

報紙爛咗？

當晚凌晨改起，嗰時小丑未躝出嚟表演玩報紙

過獎

冇樓主咁有諗頭，但嘅然有新材料可以考慮下

唔包生仔，盡力一試，有更新會擺上嚟。多謝 ching嘅寶貴意見先。

牛刀大大

大大

pish

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告